已all in 1137 HKTV(8）

繼續提連登仔勿買垃圾股1137

識貨。5蚊見。

留 開到 8 都仲賺緊呀你地

股神叫大家唔好買

靜靜地俾我放個聖誕節 得唔得呀大家？俾我思考下個高位係幾多

$5-7 走唔甩
又多轉搵食

好緊張

759 賣左物業 （好似值400萬），最後賺500萬 都可以升咁多，零售股真係好易玩

未入夠貨啊，靜⋯😒🤫

真係唔好信老皮啦。唔好估頂

@老皮 唔該你出買貨post ， 找一找數先

你既過行為紀錄 太過可疑啦，我都唔想咁對你

我又無收錢
信咪信 唔信咪唔信

屌，靜靜地都升，😒😒

On9 !

你入夠貨喇？😏

平均買入法

快d搵南哥 同配股狗追風者返黎呀

姐係 增長 定係點？

30 Sept 2019 - 8293
28 Dec 2019 - 7685

你呢個係排名，我要點擊率

邊個大户又出手

老皮，一時沽空放聖誕，一時又追貨

4蚊係頂😄

3.2入返又話你知咩

所以咪叫你post 紀錄羅

無信念3.45走

無貨lm

等4蚊

神秘力量壓住壓住

準備3.8 見

推高出option渣
你估真係乾升呀?

.....應該大家都知呢個news

追呀追，總算有圖有真相

老皮追貨，聞所未聞😅😅

記得post 哂全有紀錄呀

我都第一次見你追貨

高層執位

Wiki 被踢左落去副主席位
Drop to zero

Wiki 做番CEO

drop to zero la

ceo =>主席
主席=> 副主席+ CEO

代表緊咩
我睇唔明

股東唔認同維基既做法同方向?

主席係虛位
CEO係落手做

主席冇得做CEO

歡迎開放討論

局勢明朗化，娶埋老婆，王維基 魔童 正式歸位

小股東們 請坐穩

信念，2021年轉盈，股價$10

我唔係需要你D FF

大戶，幾多貨起手啊？🙂

睇唔出分別工作上。不過2000萬股應該係批俾張子健當補償。
主席人工8萬5
ceo 50萬

結論 係無咩野發生？

@大戶sean，大家咁話啦

官方回覆話維基更落手落腳做

呢個ching 投資幾好，大家去睇睇

大戶唔起度😅

睇路呀

照咁睇，子健投資佐唔少錢比wiki⋯我相信2021有盈利，all in😀

我都已經all in，佢老表 唔係一直都出錢又出力

謝謝大家
似乎真係無咩料到

3.4既貨都無乜人放出黎，點會無料😁

條友真係唔明嫁喎～

回落緊.....

Jeng

溝貨機會

等緊價位😋

@Sean 你下次 高位 會唔會出貨，定係好似上次咁 長揸？

睇下高到乜位置，暫時睇唔到前景唔明朗，日常生活點都需要網購，則只會繼續入🙂

@Sean ,我唔知點解，但我好信你

幾時出

咩價位入手好 大師

溫馨提示：下星期出業績，重貨注意震盪，控制風險

咁驚？條數唔靚仔？

日日都高開回落

唔知。純粹提醒大家要分注低位買，高追風險高

老皮想問下大約星期幾出打算出之前放

老皮你係hktv入面做？又知出業績既

公告講明每3個月月頭出一次。

唔知喎。下星期平日朝早開市前大機會

我仲諗住入貨，入唔入好。出業績應該利好？

今日搵定價位入，🙂注意：只適合長渣！

可以利好都 出完震你

走啊 地震喇！

唔知架。買大細，睇你賭唔賭

唔出奇，次次出業績都會震倉
震完再插試過，大升又試過

準備好食大戶D貨🙂

排緊隊

3.33加咗貨

咁有信心？

垃圾

有冇信心升返

放心

無。垃圾不買。

LM

但係跣友之後無人賠呢
佢岩喎

輸得起先好買。下星期大波動。

老皮英明

咁等下星期先再加注睇黎穩陣d

咁下星期會跌？數據應該係增長波

增唔增長其實唔重要
增：預期之內。好消息出貨
跌：5.6跌落黎股價已反映，現價平，大升
股評實會咁解釋
不過增長嘅話長線仲係利好，始終會回歸基本面

老散圍爐接貨
你估下大戶震唔震？

老皮 你係指 強增長 所以會大升？

大戶都係向下接緊貨姐，大戶係人唔係神😉⋯

要睇增長幾多喎
無人知結果，賭大細而已

已有貨係手, 我都係諗住避免一次過一個時期入太密姐, 溝平溝貴左都好只想避開係極端位入左
真係睇好自己都幾重倉下

睇返上次爆升到5.6個次
都冇震倉直接爆上去喎

應該都無咩 因素可以阻礙 增長趨勢啦....

3.8震到3.2先爆
3頂而破
今次3.5又頂
可能回多下3.2先爆

3.5摸頂買入

我都睇定d先

Feel 到唔會咁好，可能0增長

$2.5見

最強操作不過好難做到

跌到停牌

如果想一飛沖天既投機人士，本人唔建議買1137，因為非老千股🙂

根本就係工業股

應該追貨？定係等公佈數據？

幾時公布業績？

預呢個星期，唔知邊日

你咁重貨就算啦，蝕死你

@老皮，大家咁話啦，我蝕死 都會搵你攬炒，老皮你呢兩年結婚？

買左樓先，呢排睇緊樓啦

你做邊行，宜家幾多歲？

你地一齊死喇
打和

super

你應該住葵盛，所以我先叫你去買荃灣...可惜你份工人工唔高，宜家好難係荃灣上車，唔夠數.....你會明。如果你唔緊上樓結婚 可以持有多兩年，因為王維基 好多野部署緊，買樓現在唔係好既投資。我個Sean Ching, 我想同Sean 2021煲底相認。

Anyway, 女人野 我都好明，自己去計取捨.....

@老皮，我預算你係有25萬-35萬股 籌碼係手....計哂你月供，方便話我知你到底有幾多貨

你又知我人工唔夠高
諗住深水埗長沙灣個頭，等緊個業主減價
買細啲平啲，留返啲cash等1137爆

邊有咁多升左300%有我發左達啦

你唔好咁好演技啦，垃圾文職 30歲都應該月薪30K，腸道吸收麻麻咪食住 軟飯先羅

維基幫我搵左第一桶金又話你知咩

大家咁話啦，你第一桶金轉左去投資咩野，方便就分享下，我同我班朋友最近討論緊買鋪

葵涌廣場，低水緊

葵廣對面新商場呢？

葵廣都平租羅，做咩重要過對面細商場，唔好成日食龍津，同平價燒味飯，要學下飲法國礦泉水

買維基先係好既投資

距有生之年能夠搞好hkmall而經好勁㗎喇，改變到香港購買環境⋯

生性呀

勇字行頭 現價真係唔敢買

3.2止輸

@Sean 約定你攬炒

🍻🤣

你又買左樓未？

定D嚟

睇黎有路數

啱先入左幾手

靜靜地

開車啦

who

財演

有無圖/link?

爆上爆到不似人形

好快去到$4

靜靜地啦

Okok. 低調，低調。

我平均3蚊貨仔
追唔追？

4蚊走貨準備

Fatfat
Wiki萬歲

Shhhhhhhhh

開車

唔好推啦，要追貨呀屌

之前放哂
仲入唔入好

請善用不推文回覆

已經追到無哂錢啦

Dood 八達通啦！

Dood 埋老豆老母都唔夠錢買啦

仲有PayMe, oepay，殺呀！

今日入左, in wiki I trust

各位今日追貨追得幾好？

想入。個人認為間嘢真係做得唔錯。加埋係真港資。
但間嘢係咪未賺過錢? 仲愈蝕愈多?
因此無息派?
利申:新手 / Devil's advocate

13年頭後無派過
支持本地有志氣

之前HKBN賺咗幾十億賣咗盤

果幾十億 傻下傻下咁走左去拍電視劇，$1.1一股 果陣，宜家一諗起就已經 硬哂

3.59高追左

2019 7月 $5.1 高追揮手區

差幾仙咁驚建議你估哂佢啦
出數據好chok架

Support

我......

#Me too, 零售股 遭到惡意沽空

仲追得過?

最少7-8蚊

咁就要睇佢減唔減到車隊嘅成本

有冇咁誇

睇cost down 數據最緊要

莊家 果然唔同d

老皮 好消息 點解回跌，唔理啦，我出左貨先

永遠都係咁

臨出業績前炒上 一公佈業績收皮

咁心急

2019 我輸左太多啦，宜家賺夠俾d 老皮賺

先係回咗幾仙

跟大市跌好正常喎

你出貨請通知

係。減持保平安

唔係卦，先升得個少少

2.8買叫投資
3.2買叫技術派
依家買叫賭錢

唔理了，真係跌就渣到佢2021年收支平衡

講緊呢幾日買嘅人
長揸唔驚啦

佢可能係呢幾日買
又諗住長揸呢😂😂😂

其實街外面真係無野好買，除咗買樓自住

半年前已經渣緊，呢排溝咗幾注
呢浸唔升咪又渣住先
再跌再溝

企得幾穩

3蚊買 3.56放左

到底今日應該入貨定出貨？

高開

啱啱無聊睇下，原來有好多大牌子加入左HKTVMALL。

一升穿3.61就俾人大手沽

坐下先

有幾大呀
我見到十幾十幾咁掃喎

靜靜 利申目標5.6

目標$8

目標$88

Hong Kong Amazon

3蚊入左20手，呢家點部署好？
對上高升個次3.4放左，點知升到5.1

跟機

e+入市係咪遲咗

有錢唔怕遲

真係咁有信心上到5咩

睇哂1-7個post再諗下買唔買

新手陣間入返小小first try

有心理準備呢幾日波幅20%以上

2019/10-12月 如果無明顯增長會好大件事，又會被清倉

嚟料

空軍準備好耐。12月都有加貨

好難唔好 ，d車明顯出多左，門店又多人左

門市極旺。
Wiki 出嚟公布業績未？

下午有沽壓了

目標$888

出左

？？

預期全年27.5億。結果27.8億。
比預期好少少

完全無受運動影響。聽日爆升了
有貨揸實等2022年

邊度睇

HKEX

全香港零售仆直，佢仲要有咁高既增長，簡直係清泉

七月開始跌定等業績。

有3手

有50手

大户

成績唔錯, 值得繼續持有

上第一站3.8先啦😛

就係因為個個冇街出 所以上網買

留名聽日先升後跌⋯

冇講轉虧為盈未，但聽日實上。

通常中期同年度先講

第三季sales 6.97億
第四季 sales 7.97億

有冇人計到GMV去到幾多可以轉虧？

等4月個 年報啦，anyway $5股價 返黎啦。。。

好消息出貨

聽日4蚊

4蚊內再入多啲貨先

射兩野先啦

不買價直入

不問價直入

小心踏空....建議唱好不唱空

火箭10%準備

追貨啦緊係

高開3%，追貨好易踩空

有買貴無買錯!

勁假

痴Ｌ曬線🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

今次有數據支持，上$4 都合理....

MARK到10蚊J下先啦勁假

我就唔敢追貨喇🙈🙈🙈，留番俾D大戶🤣

家鄉快到

話時話依家萬九單一日，兩萬單已經收支平衡？
咪姐係2020年收支平衡

$5.1 我都追過啦...同埋 可能士多個市佔縮左，btw 光時 加油...

單數同收支平衡兩樣野黎
要減成本，做到ebitda轉正數

對，👍😊

我估到40億GMV會有錢賺

唔敢追貨啦

留返啲俾散戶啦

隻9988四萬幾億
當佢得百分之一市場，點都有四百億掛

阿里巴巴老千股黎，不能相提並論🙂

百佳一年賺1-2億都值100億
過兩年1137一年賺1-2億點都值100億

準備插，扣好安全帶🙂

噢，已經升完啦

春江鴨表示升左差唔多兩成啦

3.4買 都有一成

3蚊入 走咗入唔返就喊

有買貴無買錯。衝呀

升多幾格 俾我走啦

3.5 入 3.7走左
3.69又入返少少 走唔返

回吐到3.6係機會

走唔切

3.6😭

等

估到佢會補裂口

跌就入貨長渣

果然係好消息出貨

數據好都咁弱

短炒就算，長線睇唔到理由要買佢，有高增長又有錢賺嘅公司都一大堆。

未穿琴日低位都ok la

連登仔又成功燈死左
反省下做過咩黎

點解會咁？

你D貨出曬未？🙂

高增長又有錢賺pe幾多? 維他奶60倍? 仲可以升幾多?
你識買係人都識買
依家買1137貪佢平咋

唔好咁誠實教精人喇，😅

回吐完。繼續上

真係算平
垃圾360都33倍

長線睇先更加要買
係買網購概念
而家身邊有人都買野第一時間都睇下hktvmall咩價先

要股價增長呀，唔好掛住派股息啦

市值30億，訂單交易量已經28億
現金流差唔多1:1
真係好平

轉個要頭上返3.7幾

落錯車揮手區

唉。。3.6個下差一秒

掙紮緊走唔走好

叫左你又唔聽

唔fing甩啲持貨力約嘅散戶點炒上?

有幾多貨?

少 不過平均3.0 3.1 好後悔冇入多啲

@老皮 其實你重有幾多籌碼係手？

配股狗係咪時候又出黎

岩岩3.6走晒

3.6係加注囉

拿，你答應左我嫁，你昆我，我就上葵盛 捉你去葵芳 龍津小食個位 食100粒魚蛋（走汁走辣）

3.58走錯左

俾盡咪3.77, 跌果幾毫
一入即升兩蚊俾你地賺咩
靜靜地啦

逆向思維ching

走 唔洗諗

大家可唔可以靜靜地

2.9 3 蚊入貨 慢慢擺

唉，有賺就算，3蚊入賺20%算係咁

破左7.5 今日應該仲有得上多啲啲

.75

玩得呢d股從來都只係落遲車 唔會早落車

準備出貨2.8入

Like!

咁你就用不推文回覆啦

又有成堆人要出貨

配股狗當初都講出貨講到5.x

.78

3.8有1M賣盤，有人食嗎？

維他奶60倍 PE，但1137仲蝕緊錢，負 PE
呢個 Po 講左兩年話 1137 係長線投資啦
我就會等佢出咗正數 PE 先諗

.79

美國大把startup 負緊數都炒到千億市值

$3.8

等掃清3.8

要做到幾大sales先breakeven?

今日可否上$4

穿左

沒出過！

放哂了

衝啊

3.79 放左

幾時派色

賺夠了。俾啲人賺

2.9入 未放

走呀, 走呀, 要散水了, 炒撚完,
補完裂口代表咩?
連登多人代表咩?

到佢賺錢，分分鐘十幾蚊

調返轉講，到佢正數嗰陣就真係唔使買佢
大把股高增長又賺錢多過佢

走鬼呀

P牌仔推到post?

冇乜特別事都揸變紅底股

2.9無買

早知入返十萬股

圖呀

請我食魚蛋咪俾你睇

俾圖我，我就係葵芳龍津 留等100蚊魚旦 等你收工去自取

老皮做乜咁快走

其實俾圖你有咩用

Loop {
好嘢 ;
靜D ;
}

其實揸耐d 重有機會上....係羅

好想渣耐啲，但我成副身家係到 驚驚

仆街今次錯過咗
下次要等幾時

3.8沽咗一半
唔跌穿2蚊都會賺錢

3.6入我驚要揸好耐

唔亂操作了, 如無核彈級事件都做長線等耐d

其實有時覺得既然睇好間企業
係無核彈事件下 公司正式進入成長期不妨長期小小持有
唔求賺足每個波幅但求兌現到自己睇好既投資價值 唔落錯車

冇力了 走先

3.7走曬

我諗緊 入唔入多10000股...我估呢兩個月會有新產品推出
@Sean 你點睇？

成日覺得呢度好多大戶

你爬文 all in (1)-(8) ,我最少80萬股@平均$2，當然啦，老皮都話佢得好少股，我無圖就會去買魚旦俾老皮 找數！

買1137其實好過買樓

幾時再上車呢

其實3.7我真心覺得唔貴.....我覺得合理價係$4.2

咩叫十字星？

應該3.8到頂
下個禮拜開始跌

仆街的信號

噢

冇4蚊都唔放

今晚表現認真麻麻 低過開市價收 星期一個樣似會插落去

高追嘅應該都

如果3.8係短線頂 星期一唔會係入貨機會啦 落返3蚊最好但唔似有機會

跌得落$3就會連成個升勢都破埋wor (雖然港股唔排除間中會妖下)
$3.5 ~ 3.6 應該合理d

直插係必然，短炒而過🙂

感覺有機會造旗型，類似12月尾果浸

插咗再溝，再等3月出全年業績

可以呀，或者直接買Amazon

蔡英文贏左，星期一會升？

中午後又上，靜D。

冇位入返啦

想入

長揸可以既 短炒唔係令位

靜靜地自然會回落
耐心等機會

想長期有 係咪月供比較好

近半年社會氛圍轉差，街道人潮變少，地舖營業額變低，與之相對網店的營業額卻每每錄得新高，惟營業額高不代表盈利必定高，香港電視網路公布去年第四季營運數據，雖然銷售增 4 成，但其實只是剛好達到集團目標。且網購平台依賴 Google 、 Facebook 等社交媒體推廣，隨時「賺埋都未夠俾（廣告費）」。

幾時出業績

且網購平台依賴 Google 、 Facebook 等社交媒體推廣，隨時「賺埋都未夠俾（廣告費）」

而家客戶應該慢慢變被動變主動禁入去買野啦

又出？

We cannot stop the train now!

靜D

好月竹琴日入多左10000萬@$3.78

10000萬

即刻升

Btw 3.86落左車等下班車

穿埋3.9黎睇下啦

依家入會唔會好on9

膽博膽咁囉

好似差不多可以放

唔係月底咩

而且大部分人上望$4, 但下跌就可能望$3.6
買之前可以思考下值博率

最多長揸

一月十已出

你地加油

放哂？

3.87賣唔切

3.82放晒

會唔會再入？

要等到下星期一...送貨效率太低啦，我都打算跟老皮出貨等回吐

等我入去辦定年貨過年前收貨差唔多

垃圾公司 垃圾股！ 沽！一齊沽爆佢

3.85走哂，等佢回吐再入

入得大聲D叫

呢排唔聲唔聲又升咁多

新年前睇黎都難跌，睇個送貨日期就知距生意好😉🤫

好靚長渣

陰D陰D 冇位加倉

我都係, 長線一定好景

用Hsbc red card 畀啦，4% off.

Thx , share 埋其他卡 ok?

無入過
咁岩睇到升左咁多又記得呢個post,
入黎留言客串下

有無機做到港版Amazon ?

等上車，幾時回調呀！

Ok!
垃9坡
買五毛九仲好

4%網上購物回贈係Hsbc red card 做的。不是HKTVmall 買野獨有。

Bought @ 2.96, Sold @ 3.86, ~30% profit

渣到10蚊，跌就再溝

全世界都等緊佢跌
唔係唔睇好佢升 但e+入真係賭錢咁錢

溫提：大市氣氛回復緊

又派股份期權
睇黎以股代花紅

3.4仲有人加short。到底大戶想點玩?成2.2%真係無限資金?

係，相熟派貨師傅 12月中 同左我講，今年可以選現金花紅 或 2年禁售 股票，要股票會多發最少1.5倍

2年唔比賣?

睇最新果份 一半係1/1/2021 一半係1/1/2022

3.92

捨得落返未

唔洗多日日2-3%就夠

買唔返啦

rsi 80極度超買

咪搶啦
靜靜地贏啊

就黎4蚊

$4.2 next stop

$4

4蚊了

多左啦多左啦

落返喇

3.4走左，買唔返了

真係有short 到咩
零影響
留名學野

5蚊見

靜靜地，低調D。

wiki買樓靠你

多謝維基，我買樓了，留返啲俾巴打賺

3.96 走晒，買入均價3蚊

3.94有五十萬買盤

4.0有65萬賣盤

短期（上午）都會係呢個range到

@老皮，真係轉哂去長沙灣 買樓？ 你重有幾多貨係手？

感謝你，好人一生平安，你幾時結婚？

你不如問人拎tg自己傾啦

走唔走好

嚴重超買, 可以閃一閃先

好gay

有貨就走啦
唔知個莊想炒到咩位

回落中

佢都走哂貨，股轉樓，重有咩好傾？
利申：樓轉股 股壇小白
追風者，南哥，老皮 好人一生平安

呢幾日好多財演講ATM股

強勢hold

冇咩好傾？咁你又問人幾時結婚唔好痴線啦

要到幾時先到我股換樓

擺多兩年

老皮 之前講，佢要買樓 結婚～屌，唔係結婚洗咩咁急買樓，香港樓 低息環境下 幾時都咁貴，唔會平

咁咪早四早享受囉有排都唔會加息

恭喜老皮🙂👍

感覺多業主想換樓，唔係好減。價唔岩就繼續住

做租租好慘
業主一邊擺盤一邊收租，唔知幾時俾人踢走

宜家 印銀紙已經解決唔到問題～同埋有錢會愈黎愈有錢，食品優質資產價格上升，買樓自住係好事

到底有幾重貨先玩1137玩到可以買樓

買到有首期姐

垃圾股

垃圾股唔肯跌屌佢

放心
好快drop to 0

依家500萬樓首期50-60萬搞掂，未提高九成按揭樓價上限前，我要攞成百幾萬黎買500萬樓

平靚正既高增長股，其實唔難，🙂

係呀，其實學老皮咁，玩兩年1137 應該都買到樓，500萬樓啦當然

@Sean , FYI

我上一轉都執左80個

9成按 你本身入息都要好高先買到啫 咪一樣

兩個人一齊借，加埋既入息咪夠

最少要 兩公婆35000$ 一個月先供到

要養老人 小朋友就一定要55000$ 一個月啦

講緊500萬樓？兩人月入7萬？

7萬 好足夠啦，同埋宜家係愈供愈平

500萬市區買得啲咩.....300呎都未必有
如果諗住要小朋友，最少都要450呎

唔夠錢咪買少少1137先羅，當存錢

實用450可以3房啦
270可以2細房嘅
500萬要市區真係得返舊樓

玄神

上一轉我輸左160個 玄神

長沙灣 四小龍？

你無進步
仲玩緊垃圾股
我已經緊配股狗咁轉左玩第隻

個隻係咪叫做唔講得

訓左一排無睇個市 今日 見到1137升到上4蚊 立即賣返曬d貨出去

等佢 跌返落3蚊 繼續入貨

冇時間睇市真係放唔到靚位

仲係正資金流入strong hold

3.79放咗一半，3.94放埋一半

2.91入，賺咗差唔多十皮

祝1137長升長有

大戶

30萬就大戶？
一格都推唔郁

其實資金流出/流入點睇㗎？係咪睇USD/HKD? 可否指教？ 謝謝🙏🏻

其實你地係唔係落錯車........

一隻hktv頂全倉正數

好多免費App可以睇， by stock睇 1137 截到岩岩 今日有3.9Mil流入～

睇到嚴重超買訊號走左一半
真心覺得會有位再入既

大部份人都唔洗買樓，咁急止賺做咩姐？

你又岩既, 不過中短期訊號感覺會回調
不過睇黎呢隻野真係可以無視短期訊號協埋眼等

我建議大家 買香港贏，唱好香港就得，唔理你係黃絲藍絲親中人士
利申：親中人士

四蚊

明白，謝謝🙏🏻

呢個位樓上無咩大貨啦

呢幾日仲係 day close 高過 day start 唔少，仲有資金流入，問題係克唔克服到 29/8/2019 嗰日大插

但一買一賣，資心流入流出理應相同。究竟係點解呢？

破到四蚊我切

老皮支野

wiki啦～

‘雖然每一個交易都涉及買方(Buyer)及賣方(Seller)，而在自動化交易系統之中，所有的買賣盤都需要輸入交易系統之內。當投資者輸入一個新的買賣盤時，交易系統會首先尋找在系統內的有着相同價格的對手進行配對。如果沒有對手可提供配對的話，該輸入會按輸入時間在不同的價格欄內排隊等候作配對。例如，當某買家想以10元買入1股的股份A，若在交易系統上有一賣家想以10元賣出1股的股份A，這樣，交易便可以配對及完成交易。而由於這個交易由於是以最佳的賣出價進行，在有買家主動買入股份而令到該交易完成下，便可以當作為有資金流入而完成交易。如果在市場上沒有一位賣方願以用10元賣出1股的股份A的話，該買方便要在10元的價格欄中，等候有其他投資者願意以10元賣出1股的股份，這樣才可以把該交易完成。

在以上的例子中，雖然每單交易均有買賣雙方才能完成交易，不過，就只有其中一方可以最後決定到該交易是用什麼價格進行。所以，該可以決定是否成交的投資者之意願，便是主導該股價走勢的主要動力。假如，某交易是以最佳沽出價(Best Ask)完成，即代表買家願意以較高的最佳沽出價完成交易，因此，該交易便涉及由主動買盤決定出以最佳沽出價交易，所以便會帶來新的資金流入。若果某交易是以最佳買入價(Best Bid)完成，即代表賣家願意以較低的最佳買入價完成交易，因此，該交易便涉及由主動沽盤決定出以最佳買入價交易，因此，便會帶來舊資金流出。由於資金流分析是分析每單交易所帶來的資金流入規模，並把主動買盤及主動賣盤所涉及的總金額互相抵銷，便可以計算出單日的淨資金流向。’

應該聽日會上$4...

咁係咪即係而家有人想買但係冇人放？

簡單D講 你當追價買入啦～

即係我而家排緊隊，如果去到$12我先排到
可唔可以揀唔買🙏

落左盤冇得縮 而家睇下戲算啦

過年前有機上4.3

明曬。解決了多年來的問號❓🙏🏻

拎把間尺都度到

無時間無得輸喎

比你發現左我只係想切左你

標準連登仔一把30cm間尺剛剛好

巴打你隻咩app

uSmart

到底依嗰星期有無望破4

4.3 重貨

未到價前撤單

Best ask價追貨即刻食左賣盤啦 如果市價追仲邊有得撤

價格沒有下調的壓力⋯要追貨的🙂

Push

3.99

又到4蚊挑戰時間

切得

$4已達成

已破

穿咗

4.05套現

係咪冇站再上車😢

準備4.5

保力加同RSI 都有超買訊號, 調整機會都大

想入會唔會好on9

至少4.6先放少少

等貨源歸邊....🤫

早走左
今日太強

3.2 望到去4.08…

又係你 其實ching有無入過

你賭緊錢

賺一蚊了

抽升到驚

RSI 直逼90

一路由$3睇到依家
又話會回會回
點知真係得個望字

之後就大跌

呢個升勢.. 穿4蚊最好走一走止賺先

估值太低了
話晒都行業龍頭

應該係，似2019-78月....但係做到19000單....

我錯了

$3區間平行左咁耐底黎架wor, 本身就可以入啦
依家一個小回已經要追貨, 巴打今次mon實啦

所以咪話我好on9

琴日想買個單位簽約前俾人買左
今日股票又得個望字

留返舊錢再賺過

琴日放咗今日就得個望字 信仰唔夠

我都放左一半

大佬啊新年前好多人係hktvmail掃貨架，一齊谷起佢

新年後見

岩，推到年三十

噢 連軍全覆沒

想追tim

忍住啊

上五蚊過肥年

炒1137炒到上車

我4蚊賣晒出去，等落返3蚊再入貨

個個都唔趕住買樓，都唔明做咩要止賺

等到幾時

800以下
一成首期咋依家

9月 3蚊入，不過唔係入左好多
而家等上5蚊

3.47買左
睇4.4會唔會太高

又去返間尺頂好安全

個個等跌入，咁即係唔會跌

就咁睇又係拉高再插 依家入真心幾Risky
(當然你可以入如果你相信自己偏財運)
等調整先分注就得啦

我就係咁樣等 等到佢$4都未入到
得個望字

連軍等緊接跌唔落

建議巴打分注入, 每次入無咁大壓力一跌又可以溝

4.06 沽清了 各位賺多D

有機會

佢d單每個月都升緊 我諗好難再跌返落2蚊 3.2蚊2.8 以經可以入手了 以家等跌

依家入直頭戇鳩啦
擺明莊家抽高呃人追貨
你唔追佢就只有繼續呃
你追佢就放
呢D thin market你點入都係輸

玄神沽清未

長線睇4.5
不過最好回一下先

好Ｌ想掃貨，但又有D直插既feel😑

大戶呃緊人接

@Sean 有錢要入，會慢慢 放好消息出黎，大市氣氛回復緊

同埋大戶似第二階段掃貨⋯3蚊樓下過班🤫

上個post 走哂，揼心口了嗚嗚嗚

我唔等錢洗 cash好多
就快又出bonus 咪渣下先

@Sean, 大戶籌碼2.8-3.3，點會升到$4 就派貨出黎，大佬得25%，起馬洗上$7-8啦，不過我諗你都係得返20，30萬 再入市？

lm

過年前都唔會走

4.1鑽石頂

門市真係好多人

上晝個市好似屌緊閪突然鳩縮咁

係喎，震下震下

如果回返小小就可以入返了

加倉機會

支針唔係幾開胃
希望下晝好返

回到幾多可以入

最理想$3.6左右
但依家有d難估隨時彈, 所以可以$4樓下每毫子分階段溝既

已經幾日都係咁，上晝沖高，之後回調，比前一日高位再高幾格收市，每日收市都高過前一日高位，慢慢升

我覺得呢幾日1137 個形態似恆指。

每日上到2%巳經好正

賺左三十個 個勢仲好過半年前維他
今個月幫襯多幾次hktvmall先

唉，兩年前笑鳩1137D投資天才起邊🤫🤣

真價值投資

炒底$4入左少少

補返支燭身靚返晒

睇黎真係無得等回調
堅挺到

呢幾日 日日都一樣走勢

朝早高開高走 中午收返低D 下晝又走返高少少 收市

然後幾Mil inflow

4.1， 靜雞雞

開始多人高追....

$4.14 ，老皮快d入貨，返黎主持大局

我收山啦，召喚追風者

大家可以多d share hktvmall買左乜
谷起黃店

在LIHKG 多D promote
上市既金黃店

燈膽同日本城同價，可用mall dollar。 用Hsbc red card 仲有4% off。買滿100蚊O2O店取免運費。快啲買嘢啦！

hsbc 4% off ?

This Hsbc card. 4% reward for online purchases.

red card 4%

到最後 你落左訂買樓？

早左0.1賣

3.3買入，3.6再買入以為高追，佢放unaudited operational information嘅時候3.85賣左
而家諗緊返唔返轉頭

1137值得啊
但睇位入依家就考驗心理質素同技術了
等回調佢又堅挺
唔等但事實上佢又真係嚴重超賣

超買定超賣

改ed 買

溫馨提示 事實上依家既超買程度已經同上年6,7月終極高峰差唔多, 甚至已超越

好少見1137會升穿保力加頂咁耐
如果聽日仲有力升嘅話都幾癲下

樓主fat fat

樓主已成無J人

冇5蚊吾走。

今次只要同正盈利越走越近就可以了再爆一段
因為預期左2021有正盈利

渣到有正盈利香港網購市場暫時睇唔到對手

長線一定睇好架啦
不過短期內覺得會回，雖然可能只有一兩棍因為極為強勢

建議 唱好香港，買左就坐等啦

睇咗幾日諗住等佢回一回先買點知宜家爆埋414-RSI仲要八十幾追唔追好

陰燭都無 咁急走做乜

唔怕啦 rsi再升都會有大分別

仲傾緊價。呢個星期好多人買樓。之前睇左幾個盤都有人買了
小陽春is coming

rsi 83真係考驗膽色
一插一定好深

呢幾日多左 富途 一通 賣盤 Barclays 接左好多

等緊 插到幾多入好

Next stop $4.5 得唔得

跌

係升阿
點解要放
技術指標真係冇用

應該一堆人信錯左老皮...

[member]回喇[member]

drop了

屌終於見紅

終於跌啦

啱先走哂
有機會再入

增持機會

不過應該有幾棍未咁快

Chok貨

4.2 玩完了
今日收大陰燭的話下星期見返3.5

4.2走唔到😭😭😭

$3.5 阿婆都識買

又黎

特價時段已完

屌 真係痴撚線
幾時先跌

連燈仔

Barclays買咗，反映什麼？

無意思
只係呢個broker有個客接左
有人賣就有人接
成日都有人FF JP乜乜接左, UBS乜乜接左
其實散戶落盤都會出現
例如渣打落盤, 係經UBS 既

大行唔重要 重點係佢地背後d客
不過講真有人買都實有人賣 無乜值得講

買樓應該真係小陽春緊

總之無意思
無謂過份解讀影響決定

咁做short呢？唔似散戶會做喎
明知3蚊沽無錢賺，到底有咩玄機

你唔會知背後咩原因
有機會speculation
有機會hedge
又係過份解讀只會影響決定

大戶錢多

agger 咩broker有咩客 亦agger背後做緊咩冇人知

無架wo 單純佢覺得係咁落3蚊 好有機會穿 咪short
呢d鑽石底一穿就穿到你唔信啦

高位入左 hold 唔hold好？

你有得揀咩

諗住set 4$止蝕

$3.8x同你接

高你少少3.9

老皮歸位

3.91

又玩尾市

大戶朝早沽咗要買返

扯旗硬多兩日就爆升🤣

有嗎？點睇㗎？請指教，新手。🙏🏻🙏🏻

追左貨

真係無哂任何壞消息啦

15:48 14:53 3mil turnover

15:53

高位入傻閪表示揸多排睇下點

多謝解答🙏🏻

等睇負資產

證明炒1137無撚用
發唔到達

出面睇完再過黎⋯⋯⋯⋯⋯

價位幾多

死唔去嘅。有cash

你條死仔
cash就落晒1137
首期搵老豆

炒到上10蚊

3.5 3.79 3.85都入左琴日跌落4蚊又加持左

建議你set止蝕做3.7

1137算把啦

佢連vans都好似出左

Van仔開台果時出嫁
車牌應該係R同S字頭

今時今日仲打緊自動化倉飛機
1137個死症係佢只對香港market
除非佢expand到外國, 如果唔係佢無咩可能值6蚊

4.1

加注唔使加得咁密嘅........
升一段先再加嘛

汁左佢啦1137

等緊落番3.5入少少

又慢又貴，不了，我去士多買啦屌

我4.05 未驚過

mark低你名先
睇下你跌到三蚊個陣仲會唔會咁牙擦

老皮，真心，買1137回報過好買樓

等上車

屌，依家炒牛熊乜🤣

跌到2都未驚過

反正兩年內10蚊

可以學lalamove咁 攻入東南亞市場避開內地
有無可能東南亞市場同lalamove做partner 佢地提供車隊比hktvmall
純粹9up

開拓到多一個市場嘅話慢慢做大佢 食到東南亞市場 真係可以靠佢買樓

dont ff
有呢個計畫先算
依家直頭係無

無需要，同埋無乜可能，本港有200萬長期客戶而經夠🙂⋯⋯

連登仔一吹棒 好易出事

番大陸做都講得出
大陸有空間容納咩

5蚊入
利申: 開台前入

黎緊越來越多公司同wiki合作係必然既事情，省錢，省力，省時間，加多樣，土炮嘢🙂

岩呀，香港人有淘寶夠了
香港網購一定唔得
3年前高登仔講嘅

唔算啦 呢隻由高位講到低位再講到高位

淘寶同hktv既目標客都唔同
Hktv 賣品牌野，品質都有信心過淘寶
至少我係hktv買既野一定唔會淘寶買，反之亦然

我覺得做到香港網購市場已經好值錢
唯一希望佢打得低其他商店自己既網購先
好似屈臣氏日本城一樣網購，有得門市拎貨
除非佢出好多優惠綑綁大眾一齊去hktv買
否則呢個樽頸唔係自動化物流可以突破

大家有冇睇到佢既現金流

有咩啟示？

有無現金唔係乜問題，你盤生意係有前景，大Ｌ把人科水俾你喇🙂

無現金都唔係問題
巴打炒股別有一套風格

我科水既意思係：有投資者會俾揼水🙂，理解到？

問題係佢冇net profit
公司冇賺錢仲有人係科水難事

大部分公司破產唔做都係關 negative cash flow
反而liabilities>assets就唔太關事

你講野咁簡單邊有可能理解唔到
你以為投資係善堂?
你無cash我就比cash你?
business model work 唔 work, 未來幾年係點, 現有revenue如何, expand前景, 公司董事比唔比angel investor入黎, 維基佢想唔想分薄領導權
etc
我怕你唔明多D

4.1 有貨，會再分注溝貨

Wiki好似自己科左水比自己
希望頂到收支平衡

勇

佢既營運成本高左好
Sales 多左
但net profit反而少左

如果你所講既嘢距無念到，距真係一個失敗既領導家🙂

我無話佢失敗
我都無話過投資者bump水係唯一可能性
係得你自己係度講姐

巴打呢隻咩app

打和啦 Super !
要有cash flow 就買領展啦，成班老友記年年加人工，快餐廳生意一定無得輸，重要買埋759, 泰國米又平靚正，十幾蚊一大包蝦片，識做生意一定係做基層，759重要每年十幾億cash flow, 左手入右手出。

我用泥睇下公司條數

係我話距失敗啊。真心難溝通👋👋🙂

hktv唔會做得大，炒完就算，遲早比9988落埋黎食

9988點樣食埋1137？用錢？

拼購 壟斷埋香港網購

同士多一齊壟斷？

無錯 我從來都無諗過同你溝通
所以你無乜點見我quote你
唔係你quote我我都廢事覆你

😀

@Sean 我都估唔到 最後會搞成咁

@蘇 距好似一路而來都話1137無得做，所以，不用理會😀

@Sean 起馬袋左80萬...算係本post 戰績最好，過左樓主 老皮

本人強調：只唱好香港，中國好，香港好

阿里巴巴，淘寶尼D嘢，唔啱真香港人需求，🤔

其實香港人咩都啱，最近零售市道差，只係有消費力既人去哂外遊消費姐，真係無必要講咩係正確，因為太寬闊啦，但要記住咩係唔啱，唔應該做

你睇下宜家有咩TVB 做得唔好，遲d咪有機會 有人做返好羅

溫提 各位連仔，葵廣鋪位 應該好快低水 within 6個月...香港新一哥上場 好強硬，初三想落深水埗 食南亞烤雞 應該無機會...但係 好快會有返生機

佢2018有net profits

香港網購冇乜肉食
我覺得阿里唔需要投資去香港市場
當然政治任務例外
佢要用銀彈攻勢做，亦都一定會做到

2018年下半年好似係賣左廠房先⋯有錯講指點

賣左間廠會減少資產同時都可以減少營運開支
從而有效提升純利

大減價

入左啲

走鬼

炒完啦

4.2 高j左 一買即跌 CLS

要走好走啦

準備加倉

4.2買仲cls

終於落返少少 比我入
4.5 go go go

跌到3.8全清

乾升都敢追
服左你地

要走好走啦，炒完啦

一夜回到佔中前

賺夠了，都係放返出黎俾大家賺下算

3.5入

負負碌碌4.19放哂 等位入

準備入市🙂

你快d入多貨啦，好快會變第二隻Tesla

10天線就彈啦

3.6買，想上4.3

回想起上次一鳩爆上去5.6嗰陣又係唔知幾多人高追左
好似半個月定一個月左右就腰斬咁濟

心理質素心理質素.......

新年大特賣

3.5開始買 追到均價3.9了

業績出完爆升幾日 要回調正常 睇3.5鐵底買貨

車已開

車已上

3.880入唔入好

大家唔洗急WO 3蚊再入啦

等3.6上車

3.91買左

接左

一跌就靜晒

全紅

買得

初初5000股 溝到而家3萬股

呢度D巴打會叫你繼續

我會叫你斬

笑死。又一班高J

molamola

唔知真心定假膠 好多尋日係咁講自己入咗

沒事兒沒事兒

提提話3.8斬個位巴打
今日低位3.75

仲有賺少少，諗緊好冇食咗先

大戶水9連登仔

利申： 3.83加左倉

提提大家依家個技術形態係三飛烏鴉，極利淡訊號

好彩有下影線頂一頂

三飛烏鴉

老皮準備開新Post

原來又爆post